[PS4] Let it die 限量版

好似唔錯喎！
美國果邊突破100萬下載
但$218好似貴左啲？